屌你東映破壞夠童年未呀

龍珠係咁
數碼暴龍又係咁
劇情又柒畫又柒
你要搵錢無問題呀
但係你可唔可以用下個腦黎諗劇情呀
可唔可以用下個心黎畫呀

怪物咁

拎住個招牌就覺得鳩做都冇所謂

最慘係隻隻進完化個下都係咁既樣
暴龍獸 比多獸 加魯魯獸
全部進完出黎個下都好似弱智咁

數碼暴龍tri我覺得好感動 唔知你批評啲乜劇情

ahegao

龍珠新篇轉左製作組喇

套數碼暴龍，人設樣衰我忍，痾屎唔出既劇情你睇埋我果份
宜家日本動畫唔係賣萌賣肉就搞基賣腐，就係拎情意結黎呃錢。

宜家東映只係識畫光之美少女

玩奶面真係ON9無極限

我睇到喊喎

我仲以為睇 AV

我都睇喊呀
傷心到喊